有無人覺得簡淑兒呢條老女人好撚柒嘔心?

見到佢啲死人表情會有種由心底厭惡出來嘅感覺

佢隻眼

面具樣 好假

如果佢得十八歲最多都係假樣唔自然
一諗起佢已經廿八歲直頭覺得周身唔聚財

好正

對眼真係

咁撚淫！

第二張篇包膠喺邊?

嘩屌你老味

第二張有無多啲

廿幾歲扮十幾歲既可愛真係

佢個樣係靚
但好假好睇唔順眼
仲成三十歲人都喺度扮可愛

見到佢隻眼就覺得恐怖

諗起佢以前個樣就......

Ali世界第一 夠做埋嚟

唔討論
我屌

簡兒翠如都屌打佢

成三十歲扮靚妹

成個整容失敗咁既樣邊忽靚，周街d Mk 妹都靚過佢，見弓佢個膠樣就想嘔

見到*

樓主老母都同佢一齊咁7

佢個樣好似戴咗面具咁，啲相又重fliter

想佢一路含我一路笑

嘩真係痴撚線, 完全係2個人黎

50歲喺樹扮可愛

好醜
成個小童咁

整得幾靚

睇錯淑梅姐

本身唔諗住回但見你召喚我就回下
上圖係大學畢業時影
下圖係落選港姐後同年做娛樂新聞台主持時影

上圖幾靚
港姐似真係個妝出事

好心要整就選港姐前整啦
執到咁明顯又唔認，以為大家睇唔出

就咁睇唔似整左容

大學嗰陣幾靚女喎

而家搞到咁

角色問題都比人屌

我覺得唔整好過整
大學畢業個張最靚

唔識佢

唔覺有整...

整就一定有整過
上面兩張相都無呢家咁膠

好想同佢做愛

牛肺，不了

正

幾靚，又有錢

話佢天然冇整過真係唔撚信
咩化妝勁左 個樣都變埋 3歲都唔會信啦

來來去去都係港姐嗰幾張相
人地post埋讀書時嘅相出嚟都唔信，落選後個樣又同而家差不多，只係妝同形象唔同，佢以前個look成熟啲，而家轉妝轉形象行可愛少女路線，成日咪眼笑，以前就笑得好含蓄

佢似係微整形，港姐張相應該個妝出事。
不過佢有錢女嚟既，屋企做珠寶生意，住九龍站上蓋，去tvb志在發下明星夢，打下風流工咁掛。

仲有把死人聲，真係好難頂呀，屌

佢不嬲都係要靠化妝同就角度表情，有時無就角度就會變返之前個樣，呢張相咪同選港姐嗰陣差不多

見過佢真人 立眼一望係嘩好靚
再望真啲 假到呢

唔覺有整
佢面膠最多咪打肉毒

基本上九成藝人都有打針
連陸永老婆咁後生咁靚都有做hifu呢啲微整，明星打針真係當做facial保養一樣

咁你有無

咁多連登仔唔識貨

我唔是藝人

唔是都可以打喎

月經

大佬呀,望下傾面一比拼下就知啦
個顴骨大拎到突晒出黎,向外發展起晒角(剋夫相 )
pizza面

而家咩化妝技術可以化到連舊骨都無埋呀?
勁到咁,D整容醫生早執晒啦

咩美國果張相無整,知唔知有修圖架?
又唔見選港姐果陣會影到果個所謂靚樣?
張張出黎又會係顴骨大+pizza面+鼻扁既?

原來打針可以溶骨

睇完成個人打冷震

同新金瓶梅：愛的奴隸個潘金蓮好似樣

你地唔要我要好了

但笑得好撚甜

More

好撚恐怖
你屌埋我個份

雙眼皮深到好假

呢個世界有雙眼皮膠紙呢樣野
淫kay個雙眼皮都係咁，你覺得有無整？

其實大學𠴱陣又幾靚喎

旋轉木馬

好似同一個有錢二世祖拍緊拖

朋友條女

咁睇又唔似整過 都幾正

你朋友是咪Marcus yung?

是

靚唔靚仔架
好羨慕佢同簡兒拍拖

嘩我屌你啊

整過容削晒骨又唔應 堅稱全天然 厚面皮到

都幾靚仔 以前仲靚仔 依家老佐 成日食女 食親都靚女

佢大學個張相係用兩邊頭髮遮住左佢個顴骨 睇返佢選港姐啲相就知 佢一定有削骨

太子女黎架
入娛樂圈志在玩下打發時間
你班連登仔仲嫌人個樣乜乜勿勿
人地分分鐘零用錢都頂到你幾個月糧

雙眼皮可以係貼
但係面型冇得化啦
國字變v 化妝化到出黎咁整容行業一早收皮啦

選港姐嗰排 成個北方佳麗咁 似翻清華出身

佢對眼令人好不安

我屌埋你果份

古乳有暈: 吃不到的葡萄是酸的

話佢冇整容嗰啲人一定唔了解整容/微整
知唔知個顴骨縮左幾mm成塊面感覺已經好大分別
但你齋睇顴骨個位係唔會睇得出有好大分別
同埋以前既相係證明唔到啲咩
因為相片可以就角度同執相
所以好多情況都係整完容嘅真人同以前就晒角度執靚晒嘅相入邊個樣係最接近
如果要睇得出有整除非你日日見住嗰個人

就咁睇上圖對比依家唔似有整喎
似係妝出事

利申 身邊好多朋友有整

其實我唔太care佢有冇整，整完佢成個package或者性格carry到既冇咩問題，如果唔係咁同天生蠢，後天又唔比人讀書有咩分別，根本話人整容個d就係葡萄居多，或者自己天生有優勢，就要踩人地後天成長

選美妝不嬲都出事
港姐亞姐連埋100毛果個都係
勁柒

嚇撚到我

整容整到咁假

相既話就靚 但睇佢一郁就覺得膠
佢塊面太飽滿冇咩凹位 一睇就覺塞左好多野落去

隻眼大到

日本都有個簡淑兒

份人都好有機心
雙面人

佢剛剛係愛回家出現個陣 齊蔭頭 長腿行程look
暗戀10仔 真係好少女 好Gfable

撞過真人 個樣真係幾膠下
反而你地話ab整但佢真人靚好多

整得幾好啊

呢條女乜都好
就係個叫聲衰 衰撚到可以同明日花比

有錢仔

以前個樣反而好地地

有得屌你屌唔屌

依家直頭膠樣都話化妝問題先過癮

仲扮哂後生咁

死氣喉咁既聲

其實你無知唔好出嚟獻醜
喺電視到睇佢個鼻超明顯係假體
化妝冇可能化到個假體喺入面
佢啲表情點都好個鼻都唔會郁咁

個鼻山根位個高度都唔同喇

但淫kay認係割雙眼皮喎🤔

係呀我真係好無知

可以整到個樣後生十年
佢本體真係似30，依家似廿頭

唔覺, 佢好有少女味
我覺得好可愛好正

佢無認過，認整雙眼皮嗰個係關心妍！

我覺得好正

覺 幾十歲扮後生

整得靚咪得

乜整容鼻唔係整唔到豬鼻先岩咩 揑證明到啲咩

右邊係超淡妝，佢佢鼻不嬲都高同尖。

整過鼻嘅人唔敢揑鼻，因為假體會移位。

個樣真係好cute

係呀 你仲係冇無知 笑撚死人
打針假體都好都可以咁摙住個鼻頭㗎白癡仔
好心你update下依方面嘅知識先好花時間撻片出嚟講
你係咪以為個鼻整咗就呻個鼻涕都做唔到？
一定係用手掂都唔得先叫整？

你都戇鳩 揑得㗎白癡仔

隨便你點講，我一開頭睇愛回家都一口咬定佢有整，但後尾留意多啲睇多啲唔同角度就唔覺，最多係打過瘦面針，睇你言詞擺明針對，都無興趣同你講落去。

我唔理佢整唔整 反正佢喺電視劇入面啲嘔心演技加表情真係唔撚得掂 好撚作狀屌 之前好似仲出歌 叫咩「我不是女神」 屌你知就好啦 點解咁既貨色都有人j

樓上條吉野妹收皮啦好冇
首先個鼻如果淨打填充物eg透明質酸係絕對捏得+可以整豬鼻
但我睇佢似先埋線後耳軟骨隆鼻 捏都可以 但整豬鼻就難少少

而家啲人整容係整到成個公仔咁 眼大 鼻細 嘴細 面都細 係面部抽脂同打肉毒桿菌注射既效果 連唇都有得縮 所以就解釋到點解泡菜同大陸妹個個都咁似樣

點睇我post嗰張相？
無你地對整容咁有研究，我只係唔覺我上面嗰張相佢個鼻前後有咩分別！

我都話本身唔想回呢個post架啦，呢個話題沒完沒了，係你召喚我先回咋，而家咪比人屌到開花囉

只有隆過鼻既人先會有呢個突出既區域
先會鼻頭對鼻窿個比例係一比一
你搵個正常人睇吓 鼻頭對鼻窿應該係0.5比一甚至更少

你果張相幾時影㗎 係咪岩岩整容完成

無興趣同啲為針對而針對嘅人討論落去，我理性討論有哂前後對比相都比人叫收皮。針對佢有整嘅點比證明都係唔會改變諗法，我又唔是佢fan只係留意佢多咗先唔覺佢有整，最多有打過針瘦面，人地post舊相又話人連舊相都執過，根本就無討論嘅空間

選港姐時影，仲早過你地平日睇開好醜嗰幾張。

佢整個咩黎 打針

睇到啦
認真答你
每次微整/整容個鼻可能只係幾mm甚至0.幾m既差別 所以整前整後睇相分別不大好正常 因為影相有角度問題 但真人係一定睇到有分別
但你無可能見到由一開頭到而家都見到佢真人
所以單憑相係判斷唔到
我就咁睇呢兩張相都睇得出左邊個鼻頭尖少少 不過真係好少 可能下一張相又會唔同咗

屌見到都想嘔

上面有講 打針唔清楚 可能有少量透明質酸
但打針唔係永久 估計佢係先埋線後隆軟骨組織(永久)

化妝問題
咁佢化返港姐個時個樣出黎我咪信

簡淑儀好正

可惜係耶人

簡淑兒塊面睇落好細好尖 無咩肉咁 同現在好多韓星都係咁 鵝蛋面 什至三角面 啲粉絲話係瘦左 但個面形實在太假
到底佢地整左咩黎

手多去search 下顴骨突出

自己見識少就話我擺明針對 你講哂喇

你嗰張相右邊咁撚濛點睇呀 你自己都認冇咁有研究咪收聲search下囉 係都要衝出嚟死雞撐飯蓋

衰撚過啲小學雞
唔夠人講就發脾氣走人

講真唔關年紀事，ali三十幾歲唔洗扮都已經係咁青春又可愛，由此可見有啲嘢真係天生冇得強求

我幾時有發脾氣
對住你呢啲下下啄住哂言詞咁針對性嘅人仲有咩好討論？我一直心平氣和又理性咁討論，仲要有哂前後相做對比，你自己睇下你點回應先啦，你根本就唔是討論，而係又話人無知又戇鳩，你呢啲叫針對，即係唔合你心水就講埋啲踩低人以顯示自己贏哂嘅感覺，點睇我上面post嗰張側面對比圖呀？另一位巴打就回應咗喇，你又度唔度到佢整咗0.幾mm呀？

好心你咪扮野啦，張相濛但絕對睇到佢個鼻有幾高同埋腮骨係點囉，你話眼嗰啲就睇唔清啫，個鼻線條咁明顯都扮睇唔到？定搵唔到位入就話張相濛呀？

世紀大笑話
佢無整容

個鼻頭咁明顯都話冇整

你睇清楚右邊張相個鼻頭因為光線問題而食咗一忽架

連登仔講女人
一味吹毛求疵
藝人整容根本就好平常，全世界都大把係咁
有得屌咪又係大把人排住隊屌
多鳩餘

當佢鼻冇整
咁塊面呢？

其實大執就未必，但一定有微整過，所以唔洗嘈

我咪一直都有話佢應該有打針瘦面囉,之前啲post我都係咁講架

以前你地一樣咪簡兒簡兒咁叫人
唔好諗到自己睇女咁高質啦
咩女都捧做女神

好撚想屌呀
一路屌佢一路瞇眼笑住叫“呀呀呀好舒服呀”
好撚正

北方佳麗咁款

返百度啦仆街

呢條撚樣其實冇乜問題
真係衰係隻眼
最重要係佢同黃翠魚一樣
唔知自己隻眼核突仲要好有自信覺得自己好靚呢下先死

吉野妹不嬲打手feel
謝根本整撚咗

你有理據嘅話唔會有人覺得我贏哂㗎
但個問題就係你拎嘅所謂理據係虧
膠都廢事派 佢鼻頭勁明顯突咗舊肉出嚟唔只得我一個人講
大把人應咗你就話人針對你
點解一定要度到佢整咗幾多mm先叫回應咗？
講到冇得再講就話自己對整容冇我地咁有研究 但仲堅持佢冇整
你依啲女人真係麻鬼煩

成日被屈打手
我一直都話簡有打針瘦面係唔知點解上面有人無啦啦惡言相向，而謝都係同樣情況，出道時大量醜相，然後有童年照（仲濛過簡嗰啲）證明無整容，自此之後啲fans就用啲童年照嚟反擊話kay整容嘅人。想知同樣情況大家點睇謝安琪定有雙重標準？純理性討論，惡言中傷者不用回

好多童年靚嘅人
發育後期就大崩壞
例子有張曦雯 謝安琪
何況佢哋post嘅舊相大可以執圖

你睇清楚我無話其他人針對我，由頭到尾都係話緊你一個，你地覺得佢有整，同樣地上面都有唔少留言覺得佢無整。只係我一直理性討論緊嘅同時，你一嚟就惡言相向，你完全唔係要同我討論，你係要踩低人以顯示自己理據。我一直都話佢有打針瘦面，我無話過佢純天然，同埋我上面都話九成藝人都有打針，我一直都係想討論，話佢整咪話佢整，我post相只係講出自己睇法，亦有絲打睇完張相都講咗句「就當佢個鼻無整」呢句話，即係同一件事大家都有唔同睇法，根本無贏定輸，我係睇唔過眼你喺我無屌人無發火嘅情況下無啦啦對我出惡言！既然你對整容咁有研究，點解唔可以好好地討論，而係一嚟就話我無知同戇鳩，有咁嘅必要？

贊成
聽人講有啲人會照住自己細個個樣嚟整

收皮啦
有得屌我唔信會唔屌呀

呢張點同港姐嗰張一樣樣啊

兩個人撞名咋？

我話差不多啫無話一樣，我係覺得佢呢個樣同港姐嗰陣一樣咁醜，佢面形係最大嫌疑，但五官我就覺得係化妝同角度

望到左邊個樣即刻冇晒興趣

睇條on9成日睇tvb就知無腦啦

咩都拉埋tvb嚟講，你好無聊！

同埋有啲劇集係好睇，我睇有乜問題？為反而反你都唔見得好有腦！

小島みなみ

吉野妹暴力洗版進場

話你白癡嘅唔只一個
咁我依家可唔可以話你針對我？

我不嬲喺娛樂台都多人睇唔順眼，話我白痴bad taste屈我打手係等閒事 我唔是針對你，係你一開始惡言相向我先話你，根本無意同你嘈，我只係講自己對佢嘅睇法，唔明你咁大反應去話我做乜

係呀我打手嚟架嘛，你地都慣哂架啦

真係唔講都唔知佢已經30...

重未完

btw,國字口面+顴骨橫向起晒角既面型
大多支那特產

香港人最多都係國字面+腮骨闊/顴低,好小顴骨咁支那橫突角
eg,蘇杏嫙,楊千樺,鐘楚紅

其實楊千樺劉嘉玲郭可盈果D
本身面型闊闊地重好睇啦 ,而家個個塊面下巴尖到 靚咩真係?
好似紅姑咁,顯得重有個性

整到成個v 煞膠樣咁
個眼角dup 晒 好恐怖

右圖整左反而無咁自然
但真係好多大陸同韓星都有整呢款 一見到即時認得出

覺得佢整完之後好似退咗役個av女優愛實麗